[世界變] popo 公開決志信耶穌！

但願香港都一樣

但願每個人都接受耶穌嘅救恩，脫離仇恨嘅控制

香港果啲咪做釘耶蘇十字架果啲羅馬人

但願他們也像那些羅馬人一樣，認識到主耶穌為神的兒子。